新同事住大埔，老細即刻取消welcome lunch

佢話過兩個禮拜先食喎

你係個新同事？

25？

拉

保護樓主 拉

你知唔知拉點解？
係要用不推文回覆

on9

佢依家勁串

條能樣自我膨脹得好勁

佢有啲我哋冇嘅嘢

笑下就話我串

我無，你兩個有

樓主兩個星期後可以買定美心西餅

唔係好明,大埔又點樣?

康樂園

話唔定佢做唔夠兩星期又唔做
老細慳番筆

本地確診

新同事係咪大飛球迷

咁拉點解

我冇

用埋呢個gif都仲唔係串

每日各區都有人確診架啦
搞笑咩

死左佢啦咁 全世界都有個案架啦

咁撚驚移民火星啦

屌原來一星期得9個就叫爆疫
收皮啦

中咗會失去運動能力唔可以跳多過1cm

恐懼撚

樓主曲線自爆

我四海為家

樓主瞓街？

瞓你大髀

係我黎

冇食welcome lunch

唔買散水餅

恐懼撚： 1傳10 10傳7百萬 好驚好驚 我要移民火星